道歉論惹警不滿 張建宗稱盡快晤警澄清誤解

政務司長張建宗道歉論惹起警隊不滿，政務司長辦公室回覆《明報》查詢，重申張建宗絕對支持和衷心感謝警隊的執法工作，高度表揚警員在困難期間雖承受重大壓力，依然盡忠職守，致力維持社會治安。政務司長會安排盡快與相關警務人員協會會面，澄清誤解，加強溝通。

盡你老母咩，想左右逢源？

啦之

閉門係咪講炒哂佢地

笑死 一陣張建宗同差佬道歉

警犬真係惡
我諗冇高官造show探721傷者都係驚撚左警犬

班犬惡過香港阿二，痴撚線

真道歉邊會點兩條閒人出嚟

光復香港
時代革命

730

1922 update 大棠路ESSO 各位家長//學生小心為上

狗車扮家長 :
🚫🚫🚫🚫🚫
RJ 2745
PX2292
RU877
BZ8027

UV 3957 白色Kia
UV 3645 白色kia
UT 6274 白色Kia
UL 7468 白色Kia
SK 2457 白色 Toyota Prius
TE 6472 銀色 Volkswagen 客貨車
TF 7964 白色 Volkswagen 客貨車
VA 5173 白色Kia
SR 5974 白色 Lexus
SW 2514 白色kia
WF 3472 白色7人車
SJ 2457 白色kia
SB 3254 白色kia

便衣狗車

利申：未fact check, 但請小心

自已原來被架空左，講句野都無權，慘慘豬

除左解散警隊，已經再冇其他方法

屌，收皮啦

擁兵自重

連政務司長都幫差佬道左歉

D差佬唔系唔認錯下嘛

鄧炳強確立兵權，又贏